好sad呀 架城巴竟然無wifi

架車咁新淨竟然無wifi
成40分鐘車程唔想用數據睇片
只好上吓連登鳩嗡

咋bu咋bu支支 gam mine gam mine 慘慘

1

2

3

4

5

6

7

8

9

屌你死臭雞

嗡嗡嗡 小蜜蜂

兩隻小蜜蜂呀 飛到花叢中呀